發現全球共有66位億萬女富豪，而其中只有6位係靠自己白手興家

鑽石閪